高登會配合警方辦案，咁Lihkg會唔會配合呢？

班擦鞋仔話admin應該篤灰減少訴訟

之前高登瘋狂出賣員會大家好似唔知咁

估中果廿幾個巴打

做緊PCCW，警局就咁打嚟攞料唔會畀，唔明點解冇法庭命令都要畀

講左唔係香港,唔會講喺咩國家

因為高登本身染左紅底

試過有警局打嚟，我新仔唔識搞就扔畀Supervisor聽，聽住佢大大聲「點解要畀你呀」

pccw = 有誠哥加持

source?
我只係見討論緊咩情況下(e.g.有法律問題+樓主要求) 要Del post

有講篤灰?

不過我之後調咗Department，都唔敢包個個上司都夠沙膽咁串

點知阿Sir 問個人資料係唔係同案件有關
香港最新罪犯叫休班警察

我呢邊都冇個人資料的，聽講係想攞某時間到某時間嘅電話Traffic

有名你叫
中聯辦魔壇
跟本係即比